過夜牛等聽日數錢

笑到發發聲

勇猛呀ching

恭喜

勁

執左幾多格?

FATFAT啦

恭喜巴打
上星期五我都執左三十格

我上星期五執得27格 隻野唔貼價

275 牛total執 40格

fat fat喎